諗起以前一間書店

以前好鍾意去坑口一間好細嘅書店

雖然細，但係好老闆親切

有時冇貨會即刻打電話問幾時出

不過都係執咗

想問吓各位巴打可唔可以分享一啲好舒服嘅書店俾小弟